去緊旅行 爛左個喼

仲有好多站
爛左兩個對角既轆

我岩岩轉火車都爛左 咁岩

我爛過個手挽，仲要落機上咗車先發現爛咗個頂個手挽。

點知，轉過頭返到酒店，連側邊個手挽都爛埋。

上網搵成個國家都無嗰個牌子既維修。

結果全程無手挽用。

連行李 TAG 都要綁個手拉先寄到行李。

我拎細gip 依加要坐低成個人推gip

買過中喼，裝佢落去。

有冇問航空公司claim返？

上咗車先見爛，不過唔肯定係幾時爛。

未過保養，返咗原廠免費整，換過晒兩個手挽。

我懷疑同一批 parts 有問題，冇理由未夠3年就脆裂。

邪在同一個 trip 就爛。

ic